用左半年時間認識你

我用左半年時間去認識你
我用左一年半既時間去愛你
但係我要用一輩子既時間去忘記你

如果係因為我上世做左十件好事先遇到你
咁我今世會做一百件好事去換下一世有多十倍時間同你相處